[集思廣益]係咪應該過咗G20峰會先再搵佢...

話說小弟上網見到有個ptgf幾啱眼緣,於是就問佢拎whatsapp先睇吓有冇多啲相睇下.點知我hi完佢已經秒覆,屌佢老母調返轉佢叫我比相俾佢睇.咁我覺得我係客人諗住叫佢比先,點知條臭4覆都唔覆我,無計啦唯有我影個側面連隻撈俾佢睇吓啦.等左好撚耐佢終於都覆我.幾經商議終於傾好價錢約好埋地方時間,返咗屋企沖咗個涼就搭的士出去.點撚知去到中途條臭4突然間send個訊息過黎..............
係咪磁能線?叫隻雞姐無諗過貿易戰都關我事,wtf我都係想安心叫隻雞啫,而家whatsapp比佢封埋,唯有企響度on99截的士返屋企,係咪應該等G20峰會後再搵佢...

樓主鬼仔

我應該點做好